最新：國安法星期二上午表決通過

Now 最新消息：國安法星期二上午表決

(Umm 即係通過啦 )

Push

Source: Now push notification

極權懼怕唱這些歌
但你怕甚麼？

快啦屌仲要星期二
拖撚左成個月
做野真係無效率
想幫71谷人數都唔洗咁呀嘛

Pussssssh

71維園見

民主係需要時間，星期二先通過都係證明偉大嘅中國民主投票嘅實踐

要通過. 屎帝陽具唔好縮.

終於要來了!

打算唔去七一遊行既人，你地畀左咩理由自己? 四大唔去七一遊行既理由

71唔出黎嘅話 遲下連2+2=4嘅自由都冇埋

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

唔過正契弟

根本就係想拖時間睇美帝點反應

要大清算了

71 全港大移民
D機票同機場實好震撼

咪比左反應

而家等支那快d落實

如過左30號都無料到
已經知你淆，食撚住你

咩出路都死
騎虎難下了

咪醒囉，上晝通過，下晝個市升三千點，收市淋奠出嚟話市場證明對香港有信心，七一共产香港休市，同日美帝宣佈制栽共产党同共产香港特殊地位終止，美股大跌，七二港股開市就只係跟隨外圍大跌，党安法無損國際投資者信心。於是共产党又贏